[J-Pop] 大原櫻子討論區 - Part 5

Part 5 開鋪！
之前有聽過或者冇聽過櫻子既人都入黎睇下啦！

預祝10月11日至11月14日的tour
「大原櫻子 4th TOUR 2017 AUTUMN
～ACCECHERRY BOX～」
演出成功

之前的link : 大原櫻子討論區（4）

櫻子official site

櫻子Twitter

櫻子IG

Fans開既微博

推薦歌曲:

最新single 「マイフェイバリットジュエル」(My Favourite Jewel)

「ひらり」
電影「チア・ダン」主題曲
(港譯「去吧！啦啦兵團！」)

新single B side 歌： 「青い季節」
電影「チア・ダン」插曲

出道電影歌曲： 「ちっぽけな愛のうた」

Cover 絢香的「みな空の下」

Cover 電影 「La La Land」「Audition」

首張個人名義single: 「サンキュー」

第66回紅白歌合戰，紅組打頭陣的歌曲： 「瞳」

「真夏の太陽」

10月武道館巡迴LIVE (必睇)
有時會死link, 過幾日後又回復返

「サイン」

「こころ」和 「君になりたい」

「トレモロレイン」

櫻子既幾隻大碟我都有聽，全部都好好聽

多謝美女捧場

櫻子IG更新。巨大的蘆筍，佢早餐有時會食蘆筍。
今日好可愛

櫻子將會出演11月4日（星期六）由NTV主辦嘅
Buzz Rhythm Live 2017

新po LM

尋日終於去拎左代購張飛，仲有唔夠一個月

恭喜!!
係咪電子飛?

實體飛

Enjoy the show!

【Release】
2017年第3弾、11月にニューシングル発売決定！！
詳細は近日発表となるので、お楽しみに～！✨

11月22日(水)発売
大原櫻子 8thニューシングル「タイトル未定」

似乎出年完左音樂劇之後出新大碟。夏天tour

年尾應該會出多D音番啦！ 希望上MS.

昨天的相係拍MV嗎？

3個願望：希望槙原或水野或清水幫她作曲，希望有MV嘅making , 希望有好tie up.

係唔係好貪心？

11月出新single,咁應該zepp tour都會唱新歌

唔會貪心
希望又tie up勁電影或動畫，
上mssl或紅白，
希望hit過ひらり

應該會

希望成真就好。不過今年紅白機會好微。希望下年啦，電影出道5周年

日本twitter 友畫嘅「この声をきみに」角色漫畫

果然櫻子係最矮

留名

櫻子IG 更新左Insta Story. 只能看24小時。

今日儍櫻好可愛

大原櫻子師兄，你睇邊埸
我去11月東京個埸

我10月18大阪呀

終於搵到新post

好想去

11月22日出single, 可能12月頭會有活動。例如release 記念free live等等

出新單曲
有冇會講定係邊到搞

通常早2、3星期才知

櫻子的ig story真係睇左好多次都未厭
好鍾意呢個新髮型

好cute

期待佢首新歌

又玩戲院Live Viewing. 4th tour 最終場將會在全國部分戲院同步直播。不過我覺得要去到日本睇，見唔到真人冇乜意思。

戲院list

唔係現場真係差好遠

除非喺香港戲院上映我就會睇

香港上到就必睇，不過會蝕死間戲院

呢D應該冇戲院上

有聽開櫻子啲歌但唔算好迷
不過隻隻單曲專輯演唱會都有買
好想佢黎香港開con

我見mcl都有時會有live，不過櫻子係香港算咩程度？
aimer上次有冇坐爆

已經算好支持持櫻子都歌迷啦！

今年無去
不過1122咁岩係日本 應該可以即刻買新碟

多謝支持！

発売日去Tower Record 可能可以捕獲野生櫻子

我估櫻子喺香港有幾十人睇掛

我係九州無咩可能見到櫻子

【Release】
家入レオ×大原櫻子×藤原さくら、3人による楽曲「恋のはじまり」が急遽配信限定リリース決定！✨

家入レオ×大原櫻子×藤原さくら
「恋のはじまり」
2017年9月27日(水)より配信スタート🎧

有得聽呢首歌啦！

レオちゃんIG

鬧鐘新聞

來自Victor 嘅合照

恋のはじまり會唔會出碟，定淨係得數位版

講到配信限定應該唔會
不過應該有hires版

期待hires
點解佢地套衫好似最近著的咁
錄音唔係好耐之前既咩？3月已經披露過首歌

hires版係咩黎
hk itunes 應該又冇得賣

hires係高解析度，靚過CD

好似之前啲歌一首都冇

佢哋三個都未打入香港市場

不過要有DAC （或者內置DAC) 先至聽到分別。

依家日文歌除左動畫歌外都好難入香港巿場。

係嘅

確定會有

今期mina香港版。順手貼埋すず同新木優子

櫻子IG更新。同成田優合照。大らっこ ， 小らっこ

仲有幾分鐘仲搭正日本時間的午夜0時了
上面最底有哂配信link

未買，今晚番屋企至買

ITunes暫時第8

買左itunes 6蚊 支持下

以三邊歌迷的力好量有無可能上一次第一呢？

係mora成積ok呀第2同第7名

等緊第三隻大碟既 hi res

想聽下有咩分別

現在iTunes 第三，追得好近了，有機上第一
Mora第1同第6

可能明年初會出3rd album

應該上到既
隻歌又唔錯日本飯應該幾buy

我諗用iphone都聽到分別既
耳機聽分別大啲

唔係好分到Leo同櫻子把聲
淨係認到最似小朋友嘅

聽左一次 最易分係Leo

不過一般手機output唔到hires 聲，除非內置DAC （onkyu手機有）或者加外置隨身DAC.

レオちゃん係學院派唱腔

ModelPress有新interview, 不過係九月頭TGC嗰陣做的。

巴打用咩聽

少聽Leo 同埋佢啲歌嘅mixing令人比較難聽到佢本身把聲

iphone同iphone耳機

其實依家一般都播到的(唔係太舊既機)
係差在好唔好聽
Iphone就要經電腦入返落播到flac既app就ok

我反而覺得佢兩個把聲好易分

櫻子應該係高音果個

聽左兩三次都聽唔出分別

邊兩個？

唔係Leo先係最高音咩？

好易分把聲喎 , 不過我覺得櫻子好聽啲

我講得唔清楚，聽係聽到hires file, 不過唔係hires聲。

iPhone同普通head phone. 所以hires 唔 hires 冇分別。 只不過想增加櫻子嘅營業額

4th tour 嘅特設site 更新左新相。好新鮮嘅形象。不過都係鐘意淡妝櫻多D

其實呢首係三個平分定Leo收？

我覺得太濃

應該分三份。另外レオちゃん作曲作詞會有版稅收

出返隻輪住玩嘅EP啦
叫3C3

櫻子IG更新。 4th tour visual 解禁。
我最鐘意1st tour 嗰個look.

第二，差一個馬鼻就追到

點解叫3C3?

已經好好
三位一體嘅威力

數學combination

OIC
即係三位一體

下一轉update 應該第一

同時可以有唔同組合
唔同人作曲x唔同人填詞

咁後生就打扮到成個婆仔咁

香港itunes幫到排名嗎？
我用信用卡買唔到日本版

買日本iTunes 卡

呢個快D。已上第一。

我用開レコチョク。 D電視節目多數做レコチョク嘅count down.

今日才知YouTube 有D咁嘅嘢睇。櫻子上周最多人睇嘅video 仲係ちっぽけな愛のうた 同 瞳

係我唔好曲解你意思
都係好唔好聽既分別啦

成日想挑戰新造型咁

點解唔挑戰長髮

日本版有唔同？
6蚊版本都係4分鐘應該冇分別

冇
我用日本iTunes 買完之後轉返香港嗰陣佢幫我將首歌由家入レオ轉返去leo ieiri個分類

利申：日本要十幾蚊首

香港竟然仲平d

終於買左。loop緊

你買咩版搞咁耐?

啱啱至返到屋企。得屋企部腦可以開VPN喺レコチョク買

佢好似唔太鍾意長髮，嫌礙事。

拋離十個馬位

係咪統計官方channel的片?

厲害,我諗緊好唔好兩邊買哂

買左隻日本的

所有youtube認得係嗰首歌都計。瞳可能因為多人cover,所以多人睇

Mini 11月號封面。9月30日発売。
一如往常，mini封面都係唔靚。

好過上次
但櫻子的樣影到無個人特色

今次首歌d歌詞好直接淺白，聽幾次就記得哂

好sweet的歌

【㊗️速報】昨日リリースされた家入レオ×大原櫻子×藤原さくら「恋のはじまり」が、発売初日にしてiTunes、レコチョク、moraなど主要配信サイトチャートで１位の好発進🎊✨たくさん聴いて、３人の歌声に癒されて下さい😍
ダウンロード👉
昨天幾乎所有主要的配信網站都登上第1名
巴打講電視好鍾意報的レコチョク都係第1
希望到電視再報時首歌keep到

希望可以三個一齊上ms

「Little Voice」11月中將會在衛星台 「衞星劇場」放送。希望快D出Blue Ray.

【放送日】
11月12(日) 午後04:00～
11月24(金) 午前08:30～

幸運地Jxxxx有呢個我從來未睇過嘅台，估唔到今次有用。

今日下午5點有LINE Live

本日18時よりLINE LIVEビクター公式音楽番組「6時のラジオ」にて、家入レオ×大原櫻子×藤原さくら「恋のはじまり」のレコーディング映像を紹介します😍WEB初公開となる超貴重な映像ですので、どうぞお見逃しなく💓
視聴予約はこちら👉

電視版應該比起Bluray少咁D野？

唔知呢？不過諗諗吓，好似舞台劇多數只出DVD.

佢出但係冇中文都聽唔明

可以睇左英文版電影先。

我去左現場睇，大概都聽得明
但唔識整字幕

巴打們買完隻配信曲有無上佢的網(我係用mora)抽禮物？
有得選三姊妹其中一個，我當然揀左櫻子

抽中都好難收禮物

出場完畢。只比電視播長一D，再加三人嘅comment

ig新片 tour rehersal好長
痴左線的櫻子

係，我假設中的話用日本tenso.
但從未中過獎所以唔知得唔得

終於癲咗

剛剛睇完「煙花圓定扁」套戲好麻麻，但D歌好聽。すず配音都唔錯，唱聖子嘅藍色琉璃球都合格。打上花火係我近期loop緊嘅歌。

聽歌算
套野就懶得睇
反而想睇 想吃你的胰臟(雖然呢套係真人 )
仲有suzu的 先生 同 3度目殺人都好似唔錯

越講越離題,唔好介意

唔知首新歌會唔會有MV,或者錄音映像都好呀

3度目殺人我都想睇, 好似幾吸引

頗有機會

3殺11月香港上。我都想睇。
日式純愛就麻麻地有興趣。

櫻子IG 更新。今晚眼鏡櫻又來啦！

我鍾意呢種髮型
如果演唱會唔好搞咁多複雜的造型就好

fanclub好hea,成日所謂update就係放3rd不同場次的相片

小本經營

Concert 最好唔好用閃的眼影，喺暗燈光下令個樣睇落有D殘

Mini 拍攝花絮

好似石原聰美D造型

ig好睇得多

尋日第三集呢度想點

儍櫻

搞鬼表情（朗讀練習）

興奮的傻櫻

前晚MBS Song Town

櫻子interview
收到日本酒做禮物櫻子好開心

有冇link可以睇到套新劇想有埋字幕

暫時未有人做字幕。
不過套劇好悶，只睇櫻子出場部分就夠

咁悶應該冇人做字幕
淨係睇櫻子都好

今期mini部分截圖
圖源係大叔IG

今次D相叫好過之前mini啲相

レコチョク昨天跌一級第二，但周榜仍有冠軍機會

Mora 今天仍穏占第一

iTunes 仍第一但差距開始收窄

好靚

櫻子IG更新。遇上小pony. 可愛

この声をきみに 第二回的photo gallery

扮隻馬好搞野

靚

祝各位櫻子fans中秋節快樂

中秋節快樂！🌝🌝

恭喜3姊妹レコチョク同mora 周榜冠軍！

可喜可賀

中秋節快樂呀各位さくふぁむ

叻叻レコチョク的週榜有第1電視可以多D推廣

好希望上吓MS

中秋節快樂
聽櫻子歌過中秋

中秋節快樂

【㊗️速報】家入レオ×大原櫻子×藤原さくら「恋のはじまり」が各配信サイト週間チャートで首位10冠をゲット🎊✨引き続きたくさん聴いて下さいね🎵10月8日（日）開催のビクターロック祭り2017大阪でも披露予定です😍
ダウンロードはこちら👉

週間chart 10冠！

食住個勢明年出隻碟啦

中秋節快樂
我竟然搵唔返個post

琴日又聽多次隻V album , 正

各位巴絲中秋節快樂！

Sorry, 上個post 爆左都唔知

唔該哂

係咪miss左呢樣野?

因為睇落似上星期已播個嘅嘢。twitter 都冇人post片

唔知會唔會有dull ver

今晚第四集預告
兩張圖完全顯露哂櫻子超圓的面形

係櫻子嚟㗎咩？

低解象影片截圖，難免走樣

微博n姐出左「カノジョ嘘」場刊翻譯，包含左櫻子訪問，同導演與龜田對初出道時櫻子嘅睇法。

其中櫻子話自己好少喊，我即刻笑左

好似都見唔少次喇，不過都係拍戲時交的戲

這幾幅vs 嵐嘅截圖很可愛

第一張mushroom頭

好得意

宜家先知原來カノ噓有上vs嵐,唔知下面條link仲用唔用得

有,下載緊

download返原片慢慢cap,
真係好令人懷念

新一集櫻子都好靚
眼仔碌碌

櫻子

呢個造型幾好

ORICON FES嘅comment
髪型可愛

好好睇的look,不過皮膚好似差左

Joysound卡拉ok有三姊妹的歌了!!!

成日做行山等戶外活動，好難會白雪雪

啱啱睇咗my favourite jewel 個mv，拍得幾好

係啊，個人覺得係拍得最靚嗰個。

限定版拍得更加靚不過成個MV 只拍櫻子個樣。

今日結他手草刈 IG post左 百厭小櫻搞搞震。

今日Set list

1.明日も
2.青い季節
3.マイフェイバリットジュエル
4.瞳
5.READY GO!
6.踊ろう

上次甩鞋，今次爛衫

限定版睇過一次咁大把
仲要無本事全程盯住櫻子來睇，對眼好累

係咪staff有心整佢？

line live有櫻子訪問

邊度講歌

正

B站有高清版。

Twitter D人睇完講，明早鬧鐘新聞會報導

Official site 出左今次tour goods嘅相

今日line live 訪問3姊妹

會唔會有埋另外兩個睇

這音樂祭係同MBS合作，或者遟D會在電視播，希望有。

櫻子IG 更新左限時片段。其實係得一幅相

之前line live訪問中透露了一點新單的消息，將會有新監製。而且是歌手生涯重要的一曲。估計會是全新風格的歌。有人估係愼原，係就好。

櫻子訪問片段

櫻子IG更新

今次個頭唔駛做最矮o個個

家入レオ×大原櫻子×藤原さくら、美声コラボで8000人魅了 ソロパフォーマンスではハプニングも＜ビクターロック祭り2017大阪＞
有3人合唱

等片

藤原さくら唔襯返衫

請問櫻子隻alive 唱過live未

唔太記得之前release event等等的活動有無唱,
就算有都好少

如果今次演唱會,有無機會唱?

搵返之前cap圖的位置,自己用片cap返張清D既
低清同高清可以搞到表情都好似唔同左
低清o個張好似仲可愛D

今次演唱會99%會唱

今早鬧鐘新聞片段

日本嗰邊D人話冇

好可愛嘅小妹妹

當時條裙未爛

河東櫻吼

叫爆個咪

三個都同下面張圖好大對比

畀佢玩死

明天有好消息？新單？

9成啦!!!
希望係超好消息

又有？
會唔會快咗啲

新單之前講左11月出, 我諗聽日可能係公開title, 封面等等

通常我唔會抱太大期望，不過好少見櫻子喺新單詳情解禁前會講咁多嘢，仲早一日做預告。

唔通新單同絢香有關？

我意思係解禁新單資料

「この声をきみに」第三話相集。今次係ending 拍攝花絮

有啲興趣

Load上連登就好矇，都係cut櫻子出來好D

有咩野公佈左

未有

發現櫻子同過好多好出名的男演唱合作

三浦翔平 佐藤健 中川大志,吉澤亮,福士蒼汰,山崎賢人 中島裕翔

仲有
妻夫木聰（舞妓はLady 曾合唱一曲）
千葉雄大 （水球暗戀櫻子)
野村周平 （恋仲、スキコト)
神木隆之介 （世界奇妙物語 其中一集
櫻子演出必送花牌）
大野智 （死神君 第一話）

漏左 城田優 （The Love Bugs おおらっこ、こらっこ)

咁耐都未有野公佈

櫻子IG就更新咗。 咁快又Halloween 啦🎃🎃

咁快就講Halloween?

係日本,
櫻子定miwa 紅d

梗係miwa啦

其實唔會差太遠

應該係miwa

櫻子係呢兩年人氣停左向上升
如果keep到之前速度要過moea其實唔難

miwa

唔知今日公告同水野良樹有冇關係，因為水野又話今日有公告。

11月2日 MBS Song Town 會有櫻子，到時可能可以見到爛裙場面

果然！ 生物股長的水野作詞曲監製
新曲「さよなら」
初次唱失戀歌

初A

初B

通常

唔怪得mini 訪問中有話特登搵Superfly 同 吉周聖惠 飯局，請教她們點唱負面情緒嘅歌。

名偵探

封面仲影得幾好

好想快D聽

一個月啫

Official Site 個 banner 好正

單曲都出碟

其實初a b 同通常你地會買邊隻

隻碟封面好正

撈啲live版歌可以出EP

一定仲有新cw曲既

下個月演唱會 會唔會唱新歌

a同b如果dvd一樣就買a

好期待櫻子的表現力

初A通常係MV,
初B會係cw歌嘅MV，如有的話。否則會係特別映象或making

如果要揀，我會買B. 因為MV我會去mora或RecoChoku 買，而且周街有得免費download

明日就知

初A 個樣好似幾年前的樣咁
果然眼妝越淡越好

onepunch兄今次好神，貼中左係生物股作做produce

新歌

咁大諗頭有兩隻MV

多數會啦

神探

不過之前會一次過公布晒D c/w歌，今次或者真係一隻歌就出碟。希望唔係啦！
之前「瞳」都試過一隻歌出single.

完全同意，所以希望今次演唱會唔好化D閃閃眼妝

勁

可能得一隻歌

但演唱會唔係興濃妝㗎咩？

我係見日本twitter 有人retweet 水野呢個post

應該起碼有一首新
Amazon都寫全3曲收錄預定

所以都只係希望。
櫻子演唱會D妝真係唔好睇

演唱會唔化濃啲 太遠個啲觀眾冇野睇到

咁都好D

千其唔好係acoustic, instrumental

仲有live版

唔好呀

唔會的

個眼妝係要加閃粉落去

立即有人做左iPhone 鎖定背景。下載左請retweet

次次都係咁
唔知邊個話事

好似靚過FC o個D wallpaper

FC hea到死

今次如果喺配信網站買，會送digital booklet.
請留意之後公佈嘅詳情。
RecoChoku再送Voice message

咁多野送
配信網站邊個？amrzon?

iTunes mora果啲

即係俾$ DL 歌，唔係買實體CD。
今次包 iTunes Store、レコチョク、mora、、ドワンゴ、オリコン等主要配信site

另外 呢個site嘅相超清

唔可以right click

高清圖!!!

咁靚真係要買碟

我用iphone download到

日落嗰張幾有feel

原來明天就係4th tour第一場了,有無唱新歌好快就知!!!

聽日可以預習定個歌list先

希望唔好太濃妝啦
應該有各種記事，有現場的舞台相

AcceCherry Box.... Start !

今場坐唔滿 一階後方有不少空企位

有得睇？

冇。現場人仕包膠

北海道梗係坐唔滿

邊位師兄係現場睇緊

留名睇包膠

純睇twitter, 日本人

知唔知今日唱左咩歌

WOWOW 會直播最後東京嗰場

未有set list

暫時只知有

さよなら
トレモロレイン
Wherever you are
真夏の太陽

電視台直播?

Set list

One OK Rock

Alive
MFJ
青い季節
Realize
トレモロレイン
瞳
Wherever you are (One Ok Rock)

Acoustic Medley
のり卷きおにぎり
オレンジのハッピーハロウィン
おどうポンポンコリン
頑張ったっていいんじゃない

糸 （中島みゆき)
ちっぽけな愛のうた
サイン
明日も
Ready Go!
踊ろう
Jet Set Music!

Encore:

さよなら
サンキュー。

真係有唱Alive

是。收費衞星台 WOWOW. Live

Cover 嘅歌應該場場唔同

下月mini 12月號仍有櫻子. 差唔多係專屬model月月出現。

希望每一場都唱唔同既歌

係wowow個網睇到？

應該只在電視播。我估好快有人錄左放上b站

Cover歌應唔同

完場合照

場刊

官方twitter 照片，好可愛

正呀

點知呢啲staff ac係咪真係官方？

請問有無師兄有My Favorite Jewel 音樂之日 個live 高清

可唔可以上載俾我

官網link到過去

好熱鬧好正!!!

竟然係 糸 （中島みゆき) 同 Whereever you are (one ok Rock)

一D周邊商品實物圖

櫻子IG出左一張同昨晚差不多嘅相。找不同？

個個都換左樣

今次要記得買毛巾
上次on居居冇野fing

買

想要螢光棒同場刊

今日去電台做節目，髮型可愛

有人話 live fans 個 setlist （我post嗰個）有少少唔啱，所以只可以作為參考。
Twitter 上fans 呼籲唔好透露詳情，所以暫時資訊唔多。大家乖乖地等睇啦！

支瑩光棒係電子？

點解呢？

想保持神秘感卦

今天Line Live 有少少3姊妹喺Victory Rock 祭合唱嘅片段

電台節目合照

仲有D

另外我post埋去嗰邊

呢幾張真係睇到lum哂

會唔會有完整版呀
好正呀
家入個首都好聽

冇播完整

Tokyo Girl Collection 明晚Fuji Next 台播出

昨晚富士新音樂節目Tune 首播，櫻子有一段comment

微博有n姐辛苦翻譯的QJ 專訪，請大家也去讚一下

昨日我用開嗰個apps嘅Fuji Next 台死Q左，冇得睇

唔知櫻子個part播得幾耐

兩首歌唔慌耐。

正！ Thank you!

好清，櫻子的account做乜唔upload

啱啱睇完「帝一の国」，幾好笑，有D笑點估佢唔到。菅田的跨張演出恰到好處。竹內涼真個角色同加穗子個角色差不多，希望唔好咁快定型。

又錯過insta Live. 在自己房𥚃做直播，莫非又有節目拍她的房間？

原來YouTube 有

但竹內係加穗子入面真係好正，如果係依type, 定左型我都ok

今次開咁耐

櫻子有野想講但manager話未公佈，唔知係咩呢

快下載，可能好快被lock

呢個至啱

已死

Google drive

如果係重要野櫻子應知道唔講得

可能上得紅白?

11月中才公布。今年應該沒什麼機會上紅白。

咁又一年

B站有Tokyo Girls Collection 睇

好想快d有櫻子專屬既字幕組出現

依家得閒見到公海有人問有咩歌岩聽 我就即刻入去插旗

thanks

有無link

咁勁？

應該係依個

真巴打

櫻子應該咀你兩啖

呢張J wave summer jam 嘅碟收錄左2015年櫻子喺 J-Wave Summer Jam 唱「真夏の太陽」嘅影像。

唔通要為左一首live影像買隻碟?

點解 明日も 第一段一定要Acappella
其實聽得多覺得麻麻地

想展示唱功

正常人唔會。有時我唔係好正常

因為原本首歌都係一開始清唱。

大原櫻子 STAFF〈公式〉‏ @sakurako_staff 2小時2 小時前
更多
【ACCECHERRY BOX】
本日・明日は、Zepp Namba公演です🎸💎

肌寒くなってきましたが、歌って踊ってたくさん汗かいて、素敵な一日にしましょう！✨大阪、盛り上がっていくぞ

我比較鍾意CD版，
第一句有結他和弦墊底

就算Little Vouce出Bluray都未必個個買,
雖然我一定會買
最新一期mini我都買左

初頭聽的確覺得幾勁

冇留意tim, 其實好少聽呢首嘅CD

Little Voice 我會飛撲去買

肉肉的櫻子

因為連賈偉南都讃櫻子唱同演都唔錯。佢好少讃D非專業舞台劇演員。

昨日櫻子去美容業招聘會做嘉賓

無人提

估唔到多人成咁
可能買唔到goods

要排隊入隊，買唔到goods

D人好早去排隊買goods.

今次安排冇武道館咁好，仲係出面企緊

好似器材未搞掂要遲少少開場？

期待師兄report

手痕買左場刋。不過睇圖透覺得D相風格同後期製作完全唔適合櫻子。

好想聽櫻子live
有冇巴打會組團去

goods係咩黎
巴打專登飛去日本買？
我12月飛日本順便買下櫻子D CD

櫻子商品

完左，食個飯番房打report

慢慢啦！

呢張舊相好可愛

好細個

天寒地凍安排成咁

BB

原來抱住的是俊介
我尋日都睇個page睇到眼濕濕,早幾日仲好正常健康咁

今次的化妝我覺得很好

今晚唱左咩歌

好想櫻子唱サイン LIVE

希望11月14日聽到

下面係今日既Live既Report, 唔想劇透既記得唔好睇

2017.10.18

大原櫻子 4th TOUR 2017 AUTUMN ~ACCECHERRY BOX~
大阪 Zepp Namba

本來見到17:30先開始入場，諗住16:45去到冇死啦掛，上年武道館都係差唔多時間到

點知離遠望過去已經係咁

最初都照排goods條隊，諗住最少都買條毛巾 （新飯可能未必知，櫻子好中意叫飯一齊fing毛巾）
但排排下d staff已經開始叫整理番號1600以後既人去後面排隊，加上有好多人聽到都陸續離隊行左去第二道
我唔熟架步唯有放棄唔排goods跟其他人一齊走
點知去到後面都係繼續等，佢200個番號分一個組咁，分左好多組等緊入場
最後我係果度企到六點幾先有得入會場，排排下仲開始落雨，搞到好狼狽下
晴女櫻子今次終於保持唔到紀錄

排隊識時候識左排我隔離個日本仔，入面會場我都係跟住佢先識行
今次個場迫你俾500yen買野飲先入得，巴打們上年你地睇係咪都係咁，我武道館果陣冇d咁既野
入到場內，goods攤位已經冇乜人，但個menu已經打哂sold out既交叉
唯有快快手換支野飲再跟日本仔入演唱廳

今次個場同我上次武道館好唔同，得上下兩層，亦都只係得一面台
亦都冇左右熒幕close up櫻子個樣，老實講我都係睇twitter張相先望清楚櫻子個妝
今次人數大約係武道館既4分之1, 即係2500人左右
但都因為咁，近左個台好多
2樓有位坐，1樓係企位，梗係揀一樓啦，近d丫嘛
今次開場時間都算准時，只係遲左5分鐘姐

今次個歌list同上次你地post果個一樣，不過我冇留心睇到，所以今次都仲好有新鮮感
一開始就唱alive, 我依期較為偏好既歌之一
依個時候櫻子未正式登場，仲係隔住塊布，然後有個投射影像既櫻子咁上下
可能係開場曲既關係，櫻子既演繹方式都相對平淡
唱完alive後，拉塊布落黎，櫻子同隊band正式登場
跟住櫻子都係講下開場白多謝大家黎支持佢咁
同埋又玩下男仔嗌，女仔嗌，男女一齊嗌，一樓嗌，二樓嗌，全場一齊嗌果d, 炒熱下個氣氛先

跟住就開始唱MFJ
聽到依度我開始發覺櫻子唱法好似唔同左，但我唔識得形容，有少少鼻音重左既感覺，但又唔淨係咁，保留住櫻子既style之餘有少少藤原櫻既影子(?)
俾我既感覺係佢平時擅長既音域繼續發揮得好好，但平時平淡d既位，都變得好聽左
唱完MFJ之後就連唱多5首，同埋開始叫飯一齊fing毛巾，好彩日本仔有多一條借俾我fing

唱完瞳之後櫻子就話佢依家每次tour都會有新元素，上次就係跳舞
而今次，就係唱COVER
佢係twitter上面募集過問唱咩好，最後係眾多意見入面揀左d佢都好中意既歌出黎同大家分享
首先就係唱one ok rock既 Whenever you are

上次武道館我有兩首歌係聽到眼濕濕既：君になりたい同埋Scope, 依次兩首都冇
而今次我聽到眼濕濕既第一首歌，就係Whenever you are
首歌既旋律同櫻子非常匹配
每一句都貫穿成個人咁，聽到個人唔記得左呼吸咁，依家諗番起都眼濕濕

唱完之後休息30秒左右，好快又出番黎
櫻子同隊band笠住飯團頭好似操兵咁推左架車仔出黎
終於帶出個主題：accecherry box
邊同觀眾互動邊唱左首雞尾歌：飯團，halloween, 小丸子，頑張ったっていいんじゃない
櫻子最後就講番今次既live就係用佢個accessary box入面既寶石，即係佢既歌，同大家分享

之後又係抖左30左右，又開始下一round, 先黎唱既係中島みゆき既糸
然後就係好耐冇聽過既ちっぽけな愛のうた
唱之前個台係黑哂同靜哂
之後就清唱「いきなり歌い出したり」
完全合乎番歌詞個語境，依個位幾深刻
之後就連續唱左幾首歌
留意番今次明日も開頭唔係清唱架
Ready Go同上次一樣要係咁舉手oi oi oi咁嗌，雖然好正，但真係好抖
踊ろう今次完全唔教隻手個fing法，好彩仲有上年既記憶，跟得到
然後就到最後一首歌Jet Set Music
因為係最後一首歌（聲稱）既關係，我都唔理得隻腳就斷，係咁跳係咁fing毛巾

唱完櫻子同隊band就致謝退場
但係點會真係咁快完呢，班飯都好識做，一落台就拍哂手嗌encore
唔駛一陣，佢地就上番黎啦

依個時候我真係完全冇留意到你地post既歌list, 亦都冇睇入場派果張紙既左下角

所以一聽到櫻子話唱さよなら，我即刻
隔離個日本仔係咁話凄い凄い、ヤバイヤバイ，我同佢仲即刻黎左個give me five

櫻子話：『依首歌係由生物股長既水野良樹作既，係我既第一首失戀歌，我都向佢問左好多野，請教佢點唱好依首歌
我都唱左幾年歌啦，而依幾年大家都陪住我一齊成長，相信大家成長既同時都會遇到唔同既人，有朋友，家人，甚至係戀人
每日會同「佢」講早晨，早抖。shopping買野既時候有選擇困難症會問下「佢」既睇法。不知不覺「佢」已經融入左你既生活。
但每個人都總會經歷一次或者幾次分別既經歷。
依首歌想帶俾人既訊息就係要點樣企番起身，依唔單單係咁樣，同時亦都想帶出對「佢」既感謝。』
大致係咁上下意思

然後依首歌係我今次第二首聽到眼濕濕既歌
我日文未好到第一次聽歌詞就知首歌講咩，但個旋律真係好正，又係一首同櫻子把聲好夾既歌
不過首歌個旋律都幾長下，聽一次記唔哂
副歌頭果句係 dodosola dodosola dodosala(la#)laso(fa#) dodola(la#) dodola(la#) dodo(la#)(高8度do)(高8度re)(高8度do)tila
睇唔明就算啦，應該唔駛等好耐就有得聽

然後真結尾曲用番thank you, 了左上年既心願

最後櫻子同台下既觀眾黎張大合照就完場了，我連入唔入到鏡都唔知，入左都應該搵唔番自己

唔記得邊首歌最後放花炮，我嗱嗱臨拎番條，後尾發現上面有字，好有心思
買唔到goods都叫做有紀念品

諗到野再補充

~完～

今次櫻子休息時間短左好多，亦都少左唔夠氣既情況

師兄睇埋今日個場?

感謝大原巴打，好詳細嘅Report.

等成個live tour 完左之後希望大家可以再詳細討論。

去睇嘅巴絲們記得早D去買tour goods!

Twitter 有人話覺得札幌場嘅男fans 比例比去年多左，唔知大原巴打喺爛波場有冇咁嘅感覺？

冇呀，我依家都諗唔明點解果陣我冇買到今日，明明我一直都想睇哂兩日

想買goods既話2點幾3點要去到啦，朝早盡量唔好有其他行程，因為全程都冇得坐，2點幾到既話要企足6個鐘

女仔叫聲依然係大聲d

好 毛巾會唔會賣砸

毛巾最搶手
你去買得我建議你一定要買毛巾同熒光棒
btw encore既時候櫻子有介紹d goods, 仲叫人去買
我心諗明明出面就sold out哂

螢光桳係電子定液體個隻

咁又冇咩所謂，都係要佢發光可以fing姐
電子既話下次可以再用囉

佢賣果隻係電子既

好想去睇

tee
毛巾
螢光棒必買

500yen個隻係電子？

大原巴打個post睇哂，感覺最正既一樣野係你有同其他日本仔交流
但咁講法應該係無哂跳舞個part?
我對さよなら一直都好期待，你的描述令我更加

500 yen真係幾抵玩，仲寫埋當日會場名

冇哂跳舞啦

咁岩依個日本仔肯show我

下次搵個日本妹啦

如果有日本妹肯交流下就好
不過日本仔肯show你都好好

不過喺5仔係對呢首歌毀譽參半，人人口味唔同，所以都係平常心啦，到時先至有驚喜。

有冇交換twitter?

昨晚大合照，好曚

櫻子個樣都矇查查，我點搵我自己

交換左line

好少日本妹自己一丁友黎睇
我比較廢，只要對方唔係一丁友我就好難撩到人講野

個wifi蛋好鬼慢，成日唔小心覆左兩次

多數都係o靚妹仔

大原櫻子師兄本身識日文?

上面的report,睇到好多空耳的日文wor
好明顯識啦

聽同讀都ok，但講就講到1999或者文法錯哂

竟然有日本女仔睇 以為清一色仔

女多過男架

竟然係噉

都幾出乎意料

出第一隻album時應該7成fans係女仔，因為櫻子似小動物咁可愛。

原來你一直對櫻子有咁大的誤會
可能香港呢度陽盛陰衰

邊個激嬲咗櫻子

岩岩醒起尋日有個位個鼓手唔知點樣打鼓打到甩左支棍，櫻子唱唱下另轉面望到即刻笑左出聲，miss左成句歌詞

萌
唔知之後有無documentary紀錄低

原來你張飛前過我,你A

我張飛公開發售係B 19番,即係要坐2樓?

仲有一張

今早又多一張，鼓手喺後面食包

爬完post
巴打個report好正
我幾中意聽二專啲歌，係咪近兩場都少唱

今次1、2專及新歌都平均分配。cover 方面頭3場都唱左嗰2首歌，但大阪場再外加一首大阪限定cover

相信之後每個地方都會有地方限定cover歌。

Acoustic medley 好似每個地方都有少少變動

咩大阪cover? 19號果場架？

19號嗰場encore 有一首大阪有關嘅歌曲cover

我都好想去睇

新歌宣傳片

因為又要簽約 驗身 等電話 行唔開
好想櫻子完左呢次tour會再快d開多次

好提子櫻子巴打可以去

予約特典postcard 影像公開：

Amazon

HMV

Tower Record

TSUTAYA

樂天

其他參與商店

出年中應會再開。因為出年年頭應出大碟

行過來嘅動作同表情唔知佢想點

再看一片，應是告別過去，重新出發的意思。即使唱失戀歌，仍然充滿正能樣量。

點解呢隻賣成三百幾嘅？

日本版大碟係咁嘅價

嘟嘴

一句再見就係宣傳
幾好笑

cute

失戀歌都咁有正能量

之前提過如果櫻子有新碟的話，可以試一下一齊落單以降低成本，今次新單「さよなら」大家有興趣試試嗎？

請留意除左Amazon 同HMV 外，其他要找代購，成本會較高而且要等好耐。其中Amazon運費最平，HMV運費要1500円。

有興趣的巴打請留言想買邊個版本，同幫邊間買，集齊之後我報了價，大家沒問題才落單。我收到貨之後可以約在地鐵沿線車站交收。

今之前唔知邊度睇，好似去到年尾，係amazon用master card找數而又滿8000yen既話免連費

我想買初A.Amazon都無問題

唔該大原巴打

集訂 「さよなら」

初A amazon. 林田

Thanks

初A amazon. 大原

個個都初A

初A amazon. 有村

我咁多單以黎都係買開A, 習慣黎

[quote][quote][quote][quote]集訂 「さよなら」

初A amazon. 林田 、大原 、有村

依家有時初B隻DVD仲正。
MFJ隻初B DVD 竟然未有人放出來

好好睇，但轉檔技術好差
唔值點copy隻DVD出來

場刊部分圖透，不喜勿開

感覺p得太勁，唔多適合櫻子嘅氣質

呢堆唔係後期加工？
打扮好似老左點

真係唔識欣賞爆炸頭look

尤其梳開哂兩邊成個額頭露哂出來

集訂 「さよなら」

初A amazon. 林田 、大原 、有村

新歌明早有得聽

11月22日に発売の大原櫻子の新曲「さよなら」のラジオ初オンエアとゲスト出演が決定🎵10月25日(水)AM8時台にFM802「on-air with TACTY IN THE MORNING」に出演します😎お聴き逃しなく✨✨

準備狂loop

咁快出
都係等巴打隻碟

正呀，不過真係好早，仲未起身

套「この声をきみに」收視一直跌，真係悶到抽筋。不過櫻子表現趣怪，算是唯一亮點。下周有櫻子愛情線（多數係單戀）

5.5 -> 4.3 -> 4.0 -> 3.8 -> 3.6

乜你咁幸福7點都未起身

深夜劇收視

7點好早喎

我通常6點自動醒

你哋成班都咁早嘅

我比較夜訓

唔係櫻子班歌迷開下來睇，應該唔會有其他人睇啦

印象中NHK拍的劇未試過有人討論或成為話題

同時段上套講貓 上上套講寫信 我都幾鐘意
原本我對呢套都有興趣 可惜冇人做字幕

仲有 套劇係yahoo評分都幾高

雖然我鐘意日本文學（只識睇中譯本）但對呢套朗讀真係冇興趣。

巴打應該會睇晨間劇？

有中字都會睇 比較喜好戰後背景嗰啲

有明天電台相

加兩張

富士新嘅音樂節目Tune: 11月monthly guest 係櫻子。將會連續三周出場。

終於上返富士正軌

星期五深夜音番

櫻子IG更新。新碟封面的off shot

聽左さよなら低音質分段版一次，今次櫻子唱得很好，真係成熟左。但原本班fans 鐘唔鐘意呢種風格，應該會有D分岐。呢首係come聽嘅歌。雖然個人對呢類歌興趣唔大，但感覺比MFJ好，如果現場唱而發揮得好的話，應該會幾令人感動。可能聽完live版會令我完全改觀。
有高音質版才放上來。

係台灣個FB PAGE聽左
個音律又唔係話好感動
不過櫻子唔同風格新嘗試又幾好

台灣Facebook 有完整版可以聽

主要想聽變奏嗰段嘅live唱成點，如果發揮得好，聽現場會比較有感覺。

如果吸引到新歌迷，或者hit到都好既
唔一定要乎合哂所以舊fans的口味
ps仲未聽

聽左段就覺得好いきものがかり
不過係唔錯既

D人12點已去到會場，今日東京又凍又落雨。
櫻子twitter 提D人今次係Zepp Tokyo,唔好去錯 Zepp Diver City.

林田巴打睇邊場？

我今次無去睇呀

concert陣間好似有直播？

等出年大型D先去

之前一直斷貨嘅Denim色丅今日有補左大碼貨

至少好過MFJ

11月14日嗰場先至有直播，我嗰朝早由俄羅斯番來啱啱趕得切睇

你個軟件連收費台都有得睇 ?

有。因為收我25美金一個月

又要remind 大家一下，有冇興趣集合一齊買「さよなら」或者其他CD, DVD, BD, etc
合計超過8000円可以免普通Shipping運費，大約発売日後等一星期左右有碟收。

吸引

無錯

買唔係櫻子的野ok嗎?

當然冇問題啦！

新歌好鍾意！！！好似生物股長的あなた

今日東京場果然多名人送花。
今日佐藤健丶小關裕太丶山本涼介丶水野良樹等人有去看。此外還有不少行內人及櫻子的後輩去睇。

今日完場後和band members 例行合照

手指有膠布，聽聞受左少少傷。唔知係咪指甲崩左。

唔怪得隻手望落咁累贅

旋律幾好。係重覆得多咗D。
有人整左歌詞出來，話覺得首歌係回應番「ちっぽけ」

正，有歌詞

有冇中文

要高人相助

昨晚小關裕太和山本良介來探班

兩套舞台劇的朋友

新歌雖然重覆得多，但長度都相應長左，其實應該會襟聽D

咁我搭多隻レオ的武道館BD

Ok. 幾好睇架。唱得近乎完美。唯一缺點係上半場好似太著重要唱得完美，反而欠了點感情。

集訂 「さよなら」及其他

amazon. 初A ：林田 、大原 、有村
家入レオ初武道館BD : 林田

同好姊妹重本とこり合照

今日著Denim色，可惜已經又冇貨

「この声をきみに」終於有字幕版了！

預告映象第二彈：大面篇

◎さよならHP試聴

8thニューシングル「さよなら」
11月22日発売
●初回限定盤A
（CD+DVD※さよならMusic Video）VIZL-1286 ￥1,500税抜
●初回限定盤B
（CD+DVD※Making of さよなら）VIZL-1287 ￥1,500税抜
●通常盤
（CD）VICL-37344 ￥1,200税抜

<<CD収録曲>>
M1. さよなら
（作詞・作曲:水野良樹）
M2. everyday
（作詞：大原櫻子・小名川高弘 作曲：小名川高弘）
M3. Paper Plane
（作詞：leonn 作曲：MIXAKISSA）

真係好肥

真係越來越大面
出道的look都唔覺
咁落去仲大過架純/吉岡聖惠

我覺得係成個身都越來越肥，真係要控制一下飲食啦。

但係架統係面大only

櫻子IG 更新左昨晚例牌合照。

同dancer hayuru合照

好似有點虎背熊腰

可以拍「大力女子都奉順」日本版

今晚有眼鏡櫻 愛情（單戀）線

唔知乜雜誌，（可能係衞星劇場之類），介紹Little Voice,11月12日喺衛福星劇場電視首播。

個肚肥左

咁你都睇到
係咪為左講而講架？

Little Voice就算電視miss左都可以等BD

真係好似肥左
不過大面先可愛

昨晚眼鏡櫻好得意，鐘意左個基嘅

點解點解超人

有無人有scope既中文歌詞

越來越可愛的角色，令套劇生色不少

無呀，得閒我試下譯，再搵巴打執

眼鏡櫻約會

辛苦林田兄

好想同櫻約會

Scope 真係揾唔到， 有幾首櫻子嘅歌詞英譯本

E.g.

殺青啦

好少事

明天有得在TV睇9月12日的OTOフェス

第一段片頭的嘆氣聲好好聽

試下 Scope的中譯
笑い方を知って 溜め息を覚えた
知道了笑的方法,就記起了嘆息
温かさに触れて 冷たさに気づいた
觸碰了溫暖,就察覺起冰冷

普通を受け入れて 自分に嘘ついて
接受了平凡,對了自己說謊
いつの間にかそれも当たり前になった
不知不覺間地,那些都變得理所當然
きっと平気だよと 見上げた曇り空
「一定要心平氣和啊~」抬頭看到了陰天
そっと手をかざせば 君が隣で笑った
輕輕地把手提起 你在身旁笑了
輝け 涙も勇気なんだ
閃耀吧 眼淚也是種勇氣
弱さも強さも自分なんだ
弱少也好 堅強也好 都是自己
本当は迷ってばかりなんだ
真的 只有一直在迷失著
それでも明日(あした)へ踏み出すんだ
就算那樣 都要向明天踏出一步
雲を裂く一筋の光へ
撕開雲霧 走向那一股光線

もっと自分のこと大切にできたら
如果能更加重視自己的事
もっと素直になることは簡単なのかな
變得更加坦率,就很簡單吧
輝け 夢さえ勇気なんだ
閃耀吧 單是夢想是勇氣啊
こんなに こんなに儚いんだ
這樣地 這樣地短暫的
本当は諦めたくないんだ
真的不想放棄啊
そこから何かが始まるんだ
雲を裂く一筋の光へ
撕開雲霧 走向那一股光線
今 明日へ
現在 走向明天

完全無修飾的直譯,想改的請隨便

唔肯定改得岩唔岩, 等高人再指點

甩鞋嗰次。BS スカパー 今日香港時間下午五時

太感謝兩位高人

無聊將兩隻DVD 轉左做MP4
請勿外傳。

MFJ 初B DVD

My Way MV

唔該哂你最尾加返的一句，我睇漏左

多謝哂一拳巴的心機

有さくふぁむ將演唱會的絲帶包成一隻咁靚的key holder

早幾日收到Accecherry Box, 製作非常精美，可惜D相就......

咁都有4丶5張靚相...

邊度買的？

用錯左icon

用代購喺櫻子官網買

jpopsuki有哂兩日sendai oto fes的freeleech下載了！唔知有無得睇櫻子甩鞋的片段

有，大特寫tim

幾好睇，好似小型演唱會，好似cut左1、2首歌，櫻子唱得幾穩，サイン又變左少少。

Cut 左 青い季節 同 Ready Go

B站有櫻子cut

好彩呢兩首唔太大所謂

instagram有story
玩棉簽，放左埋個鼻先知

脫鞋事件

jet set music 好正

大阪腔綿棒。會唔會好似上次芫茜醬一樣銷量上升？

貼錯

從YouTube 數據分析，櫻子喺大阪受歡迎程度比東京仲高。

Happy Halloween!🎃🎃

終於可以出正常時段音番

NEW
フジテレビ系「MUSIC FAIR」
12/2(土) 18:00～
※ゲスト出演

テレビ東京「プレミアMelodix」
11/27(月) 26:50〜
12/13(水) 25:35〜（テレビ北海道）
※歌唱出演

NEW
福岡RKB毎日放送
音楽トークバラエティー「ミュージックスコップ」
11/27(月) 24:11～
※ゲスト出演

MBSテレビ(大阪)「SONG TOWN」
11/2(木) 深夜24:59〜
※ゲスト出演

フジテレビ「Tune」(チューン)
10/13(金) 27:35〜
10/25(水) 25:25〜テレビ新広島(TSS)
11/4(土) 25:45〜長野放送(NBS)
11/7(火) 25:25〜沖縄テレビ(OTV)
※お祝いコメントが流れます。

希望上返正軌，仲有朝日的Music Station!

超想櫻子可以上MS. 因為香港也有播

係，好耐無上過

今日都影左張東京tower相應酬大家halloween

希望佢忙D唔好太得閒

咁先多D prosuct,
好過日日去行山cafe

好想佢拍電影，佢自己都話想拍，希望佢爭取到啦。電影拍人會靚D

原來她愛上了我的謊韓國都有拍劇

完全唔係果回事

俾人媽叉到上天

有主角先好拍
唔好好似藝伎lady個種出一分鐘

多戲嘅配角都ok

短版PV. 今次慳錢啲。櫻子呢個造型好睇。
不過可唔可以唔好成日只係影住櫻子個樣。

今早新聞。原來還有一個海邊清唱版未出。

櫻子IG 更新。

第一次搶到第一頁，排第四。我好無聊

要幾十秒內

近幾個NV都比較走簡單風

今次只得480p版。反正得一小段，放高清版都冇所謂啦！

簡單又拍得幾好

總算入番一下東京流行趨勢

GYAO! 有清唱版。不過唔知點解我個iPhone 完全開唔到GYAO! 啲片。唔知係咪GYAO 唔 support iOS 11.1

櫻子原來係讀電影嘅，大學畢業project 電影正在請茄喱啡。喺日立市拍攝。

櫻子主演，佢同學做導演。

日程変更☆ #エキストラ 募集☆大原櫻子さん主演作(日本大学芸術学部映画学科卒業制作の短編映画)
撮影日：11/6(月)、7(火)、12(日)
撮影場所：日立市
〆切：11/2(木)24時
ご協力をお願いします(^^)

咁好玩

off topic:

レオ第一個電視廣告

打扮女性化咗好多

有意向女優進軍？

昨天ORICON FES 幾張合照

漏左一張，笑得好開心

今晚深夜MBS Song Town 嘉賓係櫻子，應會有多D
Victor 大阪Rock 祭嘅片段。希望可以聽到全首「恋のはじまり」嘅Live 啦！

應該唔會
可能改曲風

仲無端端出個影住自己食嘢嘅動態添

開左instagram live嗎？

原來係story,好可愛！食到嘴角都係

可愛。今日係tour名古屋場. 最後2場啦！

Fun Home 櫻子宣傳影片

偽tb櫻

MBS SONG TOWN
剛剛做完

Jpop suki應該好快又有得下載了

昨晚睇完櫻子部分就頂唔住瞓左，今朝睇埋。有恋のはじまり Live版聽

昨天名古屋場後例行合照，🔥災逃生現場？

櫻子脫裙

fb重溫

Insta Story

集訂 「さよなら」及其他

amazon. 初A ：¥1500
林田 、大原 、有村、一拳

家入レオ初武道館BD : 林田 ¥3868

共5件貨

原來master card的優惠只適用於一些較舊的CD 及 DVD, 所以以上所有商品都不能免運費。

普通運費（5工作天）；¥900 即每碟 ¥180
快運費 （2工作天）：¥1850 即每碟 ¥370

大家想要快定慢？

我覺得普通OK啦

普通X2

麻煩哂一拳巴打

普通啦 唔該巴打

入去睇櫻子先

好似好突然咁既！你點知有呢個live架？

哇！好羨慕！

一個月前我提過一次，不過唔睇twitter 都唔記得

落左單

今日嘅BUZZ Rhythm Live ‘17
12月23日 會喺日テレビPlus 播

最近櫻子好鐘意呢套衫。

今日set list

バズリズム Live 2017

① 明日も
② 青い季節
③ マイ フェイバリット ジュエル
④ さよなら
⑤ Jet Set Music！
⑥ 踊ろう

Music on TV 星期一凌晨首播「さよなら」完整版PV

この楽曲のオンエアリスト
11/5(日) 25:30～30:00 J-POP最強カウントダウン50『さよなら』
11/6(月) 21:00～23:00 TSUTAYA レンタルCDカウントダウン 20『さよなら』

運動會的動作
櫻子個樣好肉緊

可能拍完即刻走左去

有人up 左 OTO Fes 逐首歌嘅cut. 趁未被禁可以DL

踊ろう已經變左定番

因為好適合搞氣氛，據聞有好多唔係fans都玩得好開心。
小原巴打有冇包膠？

down哂

昨天Buzz Rhythm Live ModelPress 照片

正,期待呢場的電視重播,
個場好似好大,影出來應該好靚下

剛睇左「さよなら」完整版PV, 場景同上半段變化不大，但都拍得幾靚。

都預左,
宜家諗緊方法下載GYAO的清唱版,
再upload share上來

完整版PV 有曬頭尾兩段清唱，等人Upload 就得

原來係咁...GYAO仲扮哂特別咁

藤原櫻好正呀
有種感動的感覺

茄哩啡包膠

撮影少し前に終わりました。
さくちゃん居てくれました💕😂
さくちゃんとは全く関わってないですが、生で演技を見れたり映画の撮影を見れて貴重な体験が出来ました。
参加した人にDVDが渡されるみたいなので凄く楽しみです。

醒目，識得拓展海外市場。

英文幾好

J pop suki 已有さよなら PV

係呀,已下載,upload緊去mediafire share比大家

さよなら full PV

希望遲D出返個CD版的MV啦

可能同佢自細鍾意聽英文歌有關

唔該晒林田巴打

剛到阿拉木圖，網路慢到飛起

公幹？

陪老虎出差

玩🐈櫻。好想做隻貓🐱

睇完wiki都唔知即係係邊

中亞國家,香港人唔識正常

ig story好得意

OnePunch巴行程累嗎?

今日成日消失左

櫻子行程

係,可能網絡太差

IV story就係去nhk呢個節目
張相影到塊面下巴尖但又好肉
櫻子的右邊面凸起左

POP Scene WOWOW interview

呢輯相可愛

阿拉木圖只係transit 住一晚，之後一早飛去聖彼德堡。之後市內行左成日好鬼攰，冇力post 嘢。

呢d妝先靚

歡迎屎路比巴打。

漏左一張相

hi 呀
我都係呢兩個月先開始聽櫻子

新巴打你好!
竟然有段咁既新片我都唔知

歡迎

新圖硬係覺得個眼袋黑左少少

Hello
我都係最近先開始聽

已經睇唔到條片

其實係9月上既節目黎，不過穿插住新歌MV播咁解

呢個channel 唔知係版權定點
通常每隔1~2日就會private 返所有片
然後又會開返1~2日咁無限loop

睇睇下到都留意到，新歌MV就無左電視台的logo

11月20日発売嘅 non•no 2018年1月號有櫻子(考你眼力）。估計一頁左右篇幅，不過印象中係首次上non•no .希望之後陸續有來！

下周四的 YTV 「音力」節目，櫻子將挑戰動作片演出，首次「吊威也」。

正, 每期都有睇開

今朝名古屋電視interview
揀禮物以為佢會揀食得嘅

櫻子 Insta Story

Breakfast: 焼き鳥
＋Lunch: 焼き鳥
＋ ニワトリのモノマネ
====> 大原鳥子😂😂

姜茶好飲，但又唔要

咁中意雞

【投票start!!😍】モデルプレス読者が決める「ベストアーティストアワード2017」開幕🎉

あなたが思う今年最も活躍したアーティストは❓🎤投票は1日1回まで🎵

投票はこちらから🌟⇒

#投票 #モデルプレス @modelpress

快投票

舞台『リトル・ヴォイス』が衛星劇場で初のTV放送！主演を務めた大原櫻子が思い出を語る
#大原櫻子
#リトル・ヴォイス
#衛生劇場

Little Voice電視播了

投左

下面新人我投白票，唔知會唔會無效

功夫櫻子

二年半前櫻子上過音力，當時還很小妺妹

兩年前個樣仲係好高中生，
我都係2015年後段左右開始留意櫻子

做緊Little Voice 時正在參觀聖三一修道院，只看了幾個鏡頭

咁遠都睇到？

有人up左Little Voice 10gb
[url][/url]

thanks巴打

127萬

Twitter 上有剪了 Big Spender ，櫻子唱得演得好放，精彩！

簡直經典

呢張相好有感染力

【ACCECHERRY BOX】
明日は、ついにツアー最終公演です🎸💎思いっきり楽しんでいきましょう💃✨

■ご来場のお客様への注意事項■
当日、会場にて収録および取材、生中継用の撮影カメラが入っておりますので、ご来場のお客様の様子が映りこむ場合がございます。予めご了承ください。
尾場了,
有戲院同電視直播!!!
期待

明天可以睇直播，正！

正，直播感覺很不同

未放工 番到屋企應該得番後半

11月21日上NHK うたコン

剛落機冇耐，下午可以一次過睇 Little Voice 同 ACCECHERRY BOX
好開心

師兄今日你都去現場睇？
有無人知今日物販幾點

今日電視直播呀

剛剛從哈薩克回來，而且暫時冇可能得到批準去睇櫻子嘅show.

想買到嘢至少早2小時去。有D人一丶兩點已去到

呢個有得現場睇？

等入埸，買左毛巾

Enjoy the show! 尾場應該精彩同有驚喜！

花牌報告：

レオ丶すず丶キリショー、Juice=Juice丶竹野内豊丶麻生久美子

好羨慕

差唔多開始

套衫好童話feel

宜家做到咩位置，encore未呢？

中間

有冇link睇

在街上，無得試，所以唔知

大陸台黎

大原巴打冇VPN?

有既話去邊度睇??

我以為上面嗰個用VPN可以睇

激死, 淨係搵到WOWOW電影台

終於成功, 睇到恋のはじまり！！！

搵左3分鐘就有 係咪呢個

係 你早D上黎咪好

完左, 睇得2首歌

我search"wowow live直播"頭10個結果已經有

我已經唔知自己頭先成粒鐘究竟係度search D乜

我都搵左好多流野

最後我乜都無睇過
睇人upload

さくらちゃん同レオちゃん有去睇仲有互動。

Google drive
[url][/url]

感謝京子巴打

今朝新聞

感謝巴打下載睇下先

感謝，呢個演唱會氣氛好煥然一新
睇得好舒服

京子巴的link快好多

正在公司聽緊

咁歎

我以前公司都可以插住耳筒做野 而家唔得了

呢個演唱會好正
個眼妝終於冇咁勁
仲要有唱新歌
櫻子次次都唱到出哂汗

今次個造型真係好可愛，有D童話feel. Acoustic 嗰段亦好玩。

不過感覺狀態不及武道館那次，中段唱得好，但頭幾首及最尾的Thank you唱得有D力不從心感，唔知係咪有D唔舒服。

眼妝應該係今次咁樣先合理

第時出碟會唔會都係呢場黎

DVD次次都係尾場.
今次全場直播，可能唔出碟，好似2巡咁跟album送。
不過我都希望佢出BD/DVD.

12月頭或中

櫻子會唔會有live出現？

黎緊想番新工前去轉日本

我12月中去日本都應該冇得睇
去日本買番D舊碟聽下

水野良樹のTARIKI HONGAN LIVE 2
但好似已經賣完飛
就算係都應該得一首さよなら
同埋12月我諗都差唔多要放多D時間排練黎緊套舞台劇

感覺櫻子在演唱會中一路都係唔太舒服
同埋標住冷汗咁
可能一出DVD/BD D聲就會執返靚

講嘢鼻音有D重。出碟就會有少少後期製作

出FNS 歌謠祭 第一夜 12月6日
不過通常要Fan Club 抽飛

紅白公佈左

紅白又出唔到
出返FNS,
然後Music Station Super Live應該都好少機會了

不過越來越覺得星途係取決於個人質素
呢d所謂大型節目影響力越來越細

Miwa 都冇埋，結他女被全面淘汰

韓國國際手勢女團入選，因為在日本年輕人中有很高人氣，想吸納年輕觀眾。

現在不需要音樂，只要賣手勢就夠了。不過幾年後應該又會被徹底忘記吧？

星途取決於個人質素及事務所。好job差不多俾大事務所壟斷，個人事務所好難攞到好嘢。

不過像西內まりや咁精神衰弱，事務所想捧都受唔起，文春又話佢老闆房內爆樽。

依家最易紅係tie up 有毒性嘅熱門動畫電影，有時票房唔得但首歌得。打上花火就係一例。

【NEWS】
「さよなら」発売記念！フリーライブ＆特典クリアファイルプレゼントの開催決定！✨

■11月23日(木・祝)
名古屋：ナディアパーク2Fアトリウムイベントスペース
大阪：あべのキューズモール3Fスカイコート

■11月25日(土)
東京：ヴィーナスフォート2F教会広場

如果果幾日喺東京丶大阪丶名古屋，可以去睇。

今年個紅白話題性觀賞價值應該係近幾年最低

星野源原來係唱歌:
櫻子同家入都冇份

仲有點解miwa都冇

Shisamo都算係結他女的

我都諗住12月去東京，如果到時先有呢個release活動就好

miwa近期氣勢弱左好多，年頭隻新album銷量唔掂，電影票房亦普通，配信及streaming 表現都不及レオちゃん。

算安慰獎，佢哋係值得入選，希望佢地越來越紅。

我可能12月7日去東京嗰頭幾日，要清假。原來諗住去台灣，點知俾人放飛機，所以臨時改去日本。

FNS有櫻子咩?

有。看上面post. Day1
正常佢係富士半個親生女，點都有佢嘅。

又錯過insta Live. 永遠收不到通知

喺電腦睇時唔覺，用iPhone 聽DL 版本，encore 全程冇乜神氣，好少見，唱出面D fes仲好好多

今次隻新單曲玩埋gimmick發光結他都無咩用咁

坐緊私家車?成個人擺下擺下

櫻子更新左日記

一來病左,二來我地以往睇開BD/DVD版應該已經有後期製作

不過睇D fes 應該冇乜後期製作都好過今次。
佢真係病病哋，今日insta Live 都有鼻水。

首歌唔掂

應該去緊工作，但地點係秘密㊙️

今晚YTV 音力有功夫櫻子．
希望B站好快有。

先重溫一下2年半前上「音力」時嘅可愛櫻子。

三種出名後不能再做的事情：

除non.no 外，1月號亦初次上 Ray ,不過都似得1頁。

亦再上1月號mina

再考一次眼力

佢話佢o個度9度,好凍
一路講個鼻一路索,好明顯病左
好可愛

mina在cherry公仔旁邊!!!

今朝睇左，好搞笑。櫻子第一次拍動作場面有D手緊腳緊，可能怕整傷人。

但d特技真係好勁
雖然一路睇一路忍唔住笑

今晚最終回，真快

櫻子唱live 真係幾正

呢様係佢嘅其中一個賣點，所以出道2年未滿已可以去武道館開兩場，solo 女性歌手中係近年少見。レオちゃん比佢紅得多但都要5年至可以去開一場。

忘記帶眼鏡的可愛櫻子

眼鏡櫻告白成功後開心到轉一圈，超級可愛

櫻子IG更新。彼女感的照片？

不知甚麼雑誌，好看

諗起戀仲櫻子係俾人追o個個

non-no

原來係拍攝畢業短片

好青春！好想睇！

可能要去學園祭至有得睇

今日將little Voice 放左上google drive

多謝哂

📢本日11/19(日)19時半から！ 📢

今日の夜7時半から、*@FMでは、#大原櫻子 の特別番組をお届け！御本人が皆さんから頂いた質問にお答えしながらまったりお届けします☺️お楽しみに🙆

上了電台

櫻子一大早就變小朋友

笑左 扮倒水

晨咁早做埋白痴野

明晚NHK うたコン 有櫻子。官網都漏左。應該請我幫佢update 個官網

官網班人好失職
遲D 12月可能仲有live,希望官網唔好再漏

做下搬運工,轉自微博niwanimo

「ACCECHERRY」TOUR BOX相集

密码: a9xv

T-site interview

GYAO! 的櫻子comment movie

ACCECHERRY BOX 出BD/DVD
可以欣賞後期製作的功力

接受北海道TV的專訪

探訪近畿大學

今日係さよなら的フラゲ日
應該好快有全碟cd聽

さよなら唔錯

今日著黑衫

Cover 中島美雪嘅 わかれうた
唱得很好👍👍

唔知之後有冇得唱さよなら？

應該冇得再出場了

好似又有

唱得超好，簡直完美

咁岩番酒店睇到

巴打在日本？

試聽了一段everyday. 幾鐘意。她少有的風格。她的歌編曲簡簡單單最好。

yes 聽日走
應該買到新碟

さよなら

わかれうた

さよなら正到癲

さよなら好正

已經在レコチョク買左high res album
有特典

特典是一個pdf 有4張相，如有興趣可在高登私信我。

熱血歌迷

太正喇,多謝哂
今次我都猶疑緊買唔買hi res好,1620無實體有點覺得貴

Apple Music 月費用戶已有得聽
iTunes 亦已開賣，album $33

今朝ABC 台 櫻子學飛pick好搞笑。第二個學生一飛我忍唔住笑左
如果好似第三個學生咁飛，可能fans會受傷。

今朝ZIP! 水野良樹 x 大原櫻子 對談。

聽曬3首，3種不同風格、不同唱腔。
Every day 係早晨歌，唔會係hit 歌或k歌，但聽得𨥤服。
Paper plane 首歌麻麻，但櫻子嘅聲音比之前更powerful。

新單可以感受到櫻子唱功變成熟了，亦不停在live試用唔同唱法。佢話24、5歲才會破殻而出，希望佢繼續向前摸索，可以成為有一線實力嘅歌手。

已經買左hi res
碟唔諗住拆了

入手初回A

碟已出，係時候上 Amazon 買

其實早買有特典

巴打在東京？

野生櫻子。希望有一天可以捕獲

福岡

LINE MUSIC Realtime Chart
さよなら 2nd
everyday. 31st
Paper Plane. 53rd